［急］拾遺不報有冇得打？

我係琴日拾到部iPhone 5s，之後今日係先達度放機，
點知報警果間鋪職員一開始問我：4200放唔放。
我話：唔放，俾番部手機黎。
佢唔肯，就扣住左部5s，
佢話：咁你話部電話係拾既，就打電話報警，撗掂我有大把時候同你慢慢玩。
佢打左兩次，係佢打第二次既時候，
我話：俾番部電話我，我趕住番工。
佢就話：呢嫁二千就放俾你。
最後差人黎到，搵我番去落口供

我有同警察講番呢件事，但佢地冇寫係口供度，正係寫話我係先達放機之後俾職員知道我係拾就打電話報警。
懇求各位可以幫幫我俾少少意見

偷野仲學人講價

抵死

當然要打！

貪字得個貧呀

又一條假腸

點打

1999

睇完都唔知到底係樓主跌咗電話定執人地部電話

樓主，都成幾年啦
單案進展如何

執人地

？Send錯

5s 放到4200

執人地電話攞去放

出返來記得重新做人啦

想賺少少外快姐

真係冇得打？

弟弟無辜被告藏毒 弟弟竟然認罪 有冇得打？

個問題係你成個 post 都無覺得自己有錯，仲屈落先達狗度

搵人求情都嘥氣

5S 有4200 你都唔放? , 零分重作

人地掉左當然執啦
唔執咪仲蹝？

一千賣比佢 錄低過程
再報警話佢明知故犯接收賊贓

可惜佢比人拉左了 （雖然係抄po膠）